究竟人地同你慶祝生日唱生日歌你可以做咩

有咩做先可以唔洗一碌木咁企係到

拍手

唱happy birthday to me

坐係度